標榜fight for freedom，叫人地stand with hk

但自己從來唔聲援其他地方，連反警暴集會都不了不了，真係自私到好嘔心
仲屌中立撚、上岸廢老自私

呢句不如改做fight for hong kong 算

話自己未顧掂自己個啲，有冇叫台灣顧掂自己韓國魚賣台先？

其他地方嘅freedom呢？國際城市香港點回應呀？

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

推

人地國家係民選政府
佢地求獨立還獨立
同我地追求既自由兩回事
我地連民主都冇

加泰議會一通過獨立，西班牙就取消自治權，加泰點會係民主嘅地方政府同香港立法會dq一樣性質

而且有警暴、武力鎮壓，自由受打壓情況同香港一樣，至少香港可以聲援當地遊行自由